[我屌你老母]盧偉聰晤四個警察協會 肯定警員工作

警司協會、警務督察協會、海外督察協會及警察隊員佐級協會的代表，與警務處處長盧偉聰等警隊管理層會面。這四個職方協會認為，現時處理投訴警察的機制行之有效，強烈反對成立獨立調查委員會。協會表示，從6月9日示威活動開始至今，警隊人員身心承受異常巨大的壓力，受示威者指罵侮辱甚至暴力衝擊，部分人員及家人被「起底」，形容整個社會瀰漫一種前所未有的仇警情緒；又說社交媒體出現不實消息及報道，藉以分化政府與警隊，離間警隊人員之間的關係，情況令人非常擔憂。協會又說，處長已指派一個由行動處處長率領的檢討委員會，並加入職方代表，全面檢討警方行動。警方在社交網站專頁登出短片，提到處長肯定各級人員近日工作，寄語警方上下一心和團結一致，不偏不倚執行職務。短片又提到警方在政府總部一帶，發現花槽藏有大量磚塊，已基於保安理由通知工人移走。

你班死黑警夠膽打人又驚比人查?
唔係合情合法合理架咩? 屌你老母咁做乜驚有個獨立調查委員會查你地啊?

死垃圾黑警 夠膽做唔敢認 冇撚用

行得正企得正怕咩俾人查啊？

咪係囉 唔係合情合理合法架咩? 屌佢老母做乜強烈反對啊?

狼狽為奸就係呢D?

全部自己人 唔好扮多人支持啦

而家著住件狗服就係香港打橫行都得 痴撚線

香港警察真係好撚腐敗 全部自己人保自己人

push

到底仲有咩可以制裁班黑警

推

垃圾

黑警死全家